IFC 頂樓人龍遠超apple 門市

拎完機就上頂樓

Strong hold